開始無乜勇武，我地就黎輸.....前線一唔打就無影響力

靠和理非係頂唔到幾耐，同埋齋企
勇武先係有效嚇退政府既方法

5毛又開post啦

起一起底發現你十個post有九個都有個輸字

從來都冇嚇退過，打仗講火力

係 好撚好笑

笑左，岩岩都想講，樓主失敗主義

拉

甴近平

唔好意思，不推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

係10/10

甴大大

呢隻好低級 明顯到咁

好好笑，條友由七月輸到依家
不推文回覆

全部都輸...
你可唔可以正面啲...